Q1. (Gist-Content) What is the main topic of the listening?
   A. A student’s vacation plans
   B. The discussion of pH, buffers, and why ‘more acid’ isn’t always a big change
   C. A debate about a sports rivalry
   D. A story about childhood memories

Q2. (Gist-Purpose) Why does the speaker discuss the topic?
   A. To announce a campus closure
   B. To explain a concept and show how to evaluate information
   C. To refuse to help the listener
   D. To read unrelated facts

Q3. (Detail) According to the listening, which detail is mentioned?
   A. The professor reminds students that signpost words reveal the lecture’s structure.
   B. The speaker says nothing can be done
   C. The student decides to quit school immediately
   D. The conversation is about a flight delay

Q4. (Function) What does the speaker mean when saying, “So what does that imply?”?
   A. The speaker is checking understanding and drawing an inference.
   B. The speaker is telling a joke to change the mood.
   C. The speaker is admitting they do not care about the topic.
   D. The speaker is giving a definition from a textbook.

Q5. (Attitude) What is the speaker’s attitude?
   A. Informative and encouraging
   B. Angry and hostile
   C. Sarcastic and mocking
   D. Completely uninterested

Q6. (Organization) How is the information organized?
   A. Definition → Example → Example → Checklist → Summary
   B. A random list of unrelated jokes
   C. A poem with rhymes
   D. A chronological travel diary

Q7. (Inference) What can be inferred from the listening?
   A. The speakers want to avoid future problems by being clear and organized
   B. The speakers plan to ignore all deadlines
   C. The staff refuses to provide any support
   D. The professor dislikes questions

Q8. (Connecting Content) How does the example or detail relate to the speaker’s point?
   A. It makes the idea concrete and shows how to apply it
   B. It contradicts the main point
   C. It is included only to waste time
   D. It is unrelated filler
